吹奏同泛民誓不兩立就係鬼

次次都有依啲po出現話有泛民就寧願唔出
黃種垃圾狗永遠失敗就係因為內鬥
聽日準時返工啦